⋯⋯

⋯

乜撚

。。。。。。

勁 樓豬姼

……

aggab

Aggak

幾時有胸

好掛字你

Tommy仔

掛住一嗰人

你好

浮浮

矛

幾時都得 跟同我一齊做搞手好不

肩肩

死狗公

想溝靚女肩肩絲打

樓主雞來 三萬蚊過夜

臭雞肩

.gun

樓上咪亂up 肩我sp 黎

勁 樓主88👋🏻

臭雞

佢逼我的 佢威脅我如果唔做佢sp 就強姦我

勁 牛主尾機👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👏🏻

屌我唔識你 咪尾我

咪信⋯

仆街我開嗰post叫下春點解講到我有sp咁

👏🏻👍🏻👍🏻👌🏻

關我撚樹

我屌你老尾咩 好玩唔玩玩呢啲

笑左😂😂

笑p

我收咗工先清算你班毒撚

肩肩bb 你唔要我啦

上次個震蛋真係幾好玩

絲打好慘

系

。。

香⋯

聽晚好無？

無

矛牙

係 畀人姦

禾刀國